星座迷信JJ TG谷

金牛座，一個大家講起就覺得少少毒撚又悶嘅星座，性格固執，淨係識飲識食，個人沉穩內向到好難搵到知心朋友，覺得個世界唔了解佢。

Nonono! 呢個只係世人對金牛嘅誤解，無論你係金牛想識多d人，扮工返學個時搵人吹水，有感情煩惱，唔係金牛但想追牛仔牛女，都歡迎你加入呢個谷！

由金星守護嘅金牛係愛與美嘅化身，個個外表都靚仔靚女又有藝術氣質，呢個谷入面嘅各位重會顛覆大家對金牛嘅固有印象，玩得又talk得，係唔係聽到都好心動呢？心動不如行動，快d填下面張form加入我地一齊認識下金牛啦～

我地不定期有谷聚，中意即興都得，約到就會有人出！食飯睇戲飲酒行街乜都得！就黎4月同5月我地都可以搞金牛生日聚，事不宜遲來來來填form啦❤

事先聲明呀唔好俾我地嘅熱情嚇親，記住定期上水呀知唔知道，做CD-ROM潛水我地會定期清人架，okay?

小圈子日日都係同一班人
d谷聚唔係食水煙就係飲酒
入面有條女叫yan串過馬撚
根本就融入唔到 汁左佢啦

成個谷70人
個個性格唔一樣 好難70人都玩得埋嘅
對不對
同埋有搞過睇戲同party room你唔知姐

有新人融入到 你唔講
有party room有bbq 你唔講
你唔肯出下聲 唔通要人捉住你隻手幫你打字咩
你要咁樣斷章取義 都無辦法㗎喎

想問有幾多新人融入到
又有幾多融入唔到/比人屌走
成個谷70人？？記得入個時仲係60
不過黎黎去去都係十幾條友講野
個谷早期我都入過
小圈子到爆
日日都見到有條女發癲亂屌人
唔知個谷衣家點
不過問返入過嘅人應該都覺得個谷小圈子

一入就比人串
點玩得埋啊 小圈子就小圈子啦
入一個谷仲要小心一個人先吹到水
咁大個人都未試過咁委屈
都唔知有幾多受害者
張圖係谷主同我講

林鄭都係金牛

咁撚惡㗎咩？仲開post出嚟叫人睇佢哋小圈子呀？